砌部假iPhone 呃鳩D 仆街親戚

唔知大家有冇試過 比人焗住要買D貴禮物比D 所謂既親戚？

如果你係一個動手派 今日呢個分享岩你

我地砌部iPhone 6 扮 7 呃鳩D 大陸濕鳩親戚

話說淘寶買左呢三樣野

左手邊係 iPhone 6既 主板
價錢由400-700 人仔不等， 視乎記憶體size ，電訊版本，同有冇touch ID而定

(P.S touch ID 係要跟主板，換左就失去指紋function)

中間係一個 iPhone 6 扮 iPhone 7既殼
市面仲有扮8既 約120～150人仔

右邊 係 全套iPhone 6 拆機件 係唔包主板
約240人仔

好 開始

唔知係你特登砌部假iPhone嚟呃啲親戚仆街啲定係你啲親戚仆街啲

其實都唔平

搞咁多為乜？

無啦?

右手邊包埋電池咁抵?

雖然個原因好撚On9 但都想睇埋落去 繼續

唔送咪得
btw想睇

第一步 裝左個主板 落部機 試下work 唔work 先

裝埋mon

後面係咁樣的

開機

(頂 買中塊白mon機板)

用到了

其實去到呢一步停都得

你鐘情喇

情-->意

on9son

留名

跟住就移植D件去個假7殼了

咁既樣

首先要拆舊機

拆左主板先

拆呢舊電池膠最好玩

完？

乜2手唔係1500喥？？
搞咁多做乜

都唔知做乜鳩

拆完電

拆拆拆

拆得太入神 其他位置唔記得影

裝mon

完成

cls po
lm

又見到巴打砌機

lm

好L 7

用到了

完

其實係自己想砌

即係自用

有冇link, 想自組返部

閃光燈位failed

一諗到個濕鳩親戚寸柒柒咁同佢D鄉里曬命既時候

比人踢爆係假野

真係忍唔住笑

應該砌部八仔

手製嘢仲貴

其實咁買法，砌部iphone 6係咪千零搞掂

砌左啦

人情同人講既
唔係同蝗

咁你同你d仆街親戚有咩分別！

咦...

未裝鐵蓋果D添 .....

算啦 訓覺

唔緊要啦

其實都係一種樂趣 上面D人唔知屌乜
砌iPhone幾過癮

樓主個iPhone 7個殻俾人呃咗了， iPhone7係雙鏡頭既

咁好死幫部iphone輕量化

未撚用過iphone?

巴打識貨

我諗你都俾人呃咗...

唔音就咪衝出黎

明白了，樓主用細機，啲親友唔值得送大機

自膠為敬

6扮7 呃黎托柒咩

可能用開假野

系統顯示都係會顯示6/7

屌你地買果D二手機咪又係咁整出黎

一般用家可能成世都唔開個頁

你親戚拎出去賣，我地咪仆街

想請教下拆電有咩技巧我次次都拆爆舊電

Lm

個黑殼幾靚喎
fit 唔 fit? 幾錢?
第一次手機換電整爛左個 logo

推！

係SETTING可以睇到原生系統係6/7
仲有邊度地區既機

CHING幾時玩XS

6同7個鏡頭都唔同

大家有咩想問可以入黎呢個TG 谷問

點解要做開group撚姐

又有理由唔買2手機

巴打想問下我見淘寶多數都係大陸三網既底板買
如果我想買用到香港sim(假設smartone等等）既底板有無推介

睇到白mon笑左

Os係正常ios? App store/app果d全部冇問題用到？

鏡頭一睇就知係6啦咁細個

樓主係咪之前DIY iPHONE嗰個

其實apple都係咁做

咁有心力
睇嚟你好愛佢地

小心炸死你D親戚，樓主越來越少親戚

好狗明明賺咁撚多錢

你咪就係佢地既仆街親戚

好撚得閒？

用風筒吹個底等佢融左先

7p 先雙鏡

好似condom咁，開心完就冇用啦

死左咪唔使送禮

燒俾佢地

咁樓主算唔算謀殺

抵樓豬賺咁多

平時見D整機佬維修IPHONE就覺得輕鬆有好賺.

砌IPHONE真係正.

個黑殼如果冇左d支那字就完美

反而好奇想問點焗你買貴禮物？

岩呀！ 勁多野玩，買左藍色Se殼返屋企慢慢玩。

粉紅色色轉藍色，正

點解要買野比佢地？

真 蝗係需要被種族清洗的

我諗我之前唔見嗰部電話已經比人拆咗

砌完送比人再爆炸 當唔當樓主謀殺

其實係犯法

應該係因為淘寶買料
中國的會

畀樓主買咗攞去砌

se 個d 有冇得砌成6s 咁

其實你做緊嘅
同大陸d山寨廠一樣
製造偽造商標物品
恭喜你犯咗法仲要開心share

樓主上網自學？

我覺得風筒真係冇乜用有排吹，下次試下陰力抆電池膠先之前可以太大力抆斷左

又唔係賣自己當手工藝整完送畀人犯咩法
咁改裝iPhone 啲鋪頭執柒哂啦

樓主只係想上嚟威 放過佢啦

你唔信咪上網check下舊年幾多手機檔俾人掃咗lo
唔係賣送俾人當然得
但你自己組裝有製造嘅元素嘛
仲有佢自己話淘番嚟即係知道貨源係非官方渠道得返嚟

youtube step by step教左好多年

樓主你坐完監之後唔好再做d咁傻既野啦
好好做人啦 坐返幾年或者你會成熟左

你用果啲iphone係咪行android架

加埋都800-900 hkd
整蠱自己多啲

直接8啦 偽x都有

岩。。。。。

犯邊條香港法例？
講黎聽下？

送禮一定要送直版原裝靚機？

賣就犯法者，送俾人都犯法咩？

想幫部6s+換殻，但自己換又驚砌唔返

都唔平

有冇完成品睇下

有睇佢上個post 唔覺用黎威
之前有部舊iphone 有事
問樓主有問必答
分享多過威啦

其實都係動手玩下，係人都知入面唔同，唔洗個個提掛

支持樓主

樓主材料、手工、時間都唔係好值喎
不過幾得意

報驚

唔係好明樓主意圖係做咩

不過都佩服樓主技術

興趣囉
好似砌高達咁
志在過程同砌好左既滿足感

盜版犯法
報左驚

心機野
你都要成千落樓，仲未計砌完唔知著唔著到
我想出部 著到報返料錢比我
Ps:買唔起蘋果

Touch ID 都砌到喎應該有d料
無缐叉電應該仲未得麻 得你應該去左麻省架啦

建議砌部八仔提個親戚有無線充電

連登真係好撚多清高撚
又話唔知搞黎做咩，又話犯法
煩唔撚煩
6仔底自己砌到x咁都不知幾過癮

國外教砌小蘋果logo發光

男人既浪漫 班兒登仔識條春咩
自己砌一樣出黎不知幾有滿足感

吾識

連運費 洗左 HKD1027

係lo, 以為係行android a貨
又係行ios正常用到既， 仲邊洗比咁多去apple買

整過了

係好靚喎

我覺得幾fit, 今次買左150人仔

好似真係有
會變迷你7

上個post 唔係我黎.....

同求

好鳩無聊

樓豬不如試下去apple trade

樓主好有心

唉 搞到我柒曬
不過分享係

其實唔駛特登硬加個故事去解釋你做既野，咩呃尻大陸親戚好牽強

典型香港人思想，無錢搵就當人多餘
唔怪得香港埋沒左咁多藝術/創科人才
之前有個nasa工程師用成年時間 整個噴粉盒黎整估偷郵包賊又唔見人話佢多餘

其實冇想像中咁難 大把水貨鋪中3 mk都識啦

屌搞咁多野做乜
出去鴨記買部高仿仲平啦

鬼仔做 = 正呀
大陸人做＝嘩，國內高手特別多
香港人做＝好無聊呀，死毒撚

個谷我開嘅

香港2網3網冇所謂

你買android 板？

樓主點解唔整部8？呃佢緊係呃部新d

iphone6 🐶也不

唔該曬巴打
一直都有自己改下玩下
不過唔夠膽搞底板
淘塊落黎自己砌多部先
Btw你會員# 好早

總有你呢d以為自己好撚醒既人出現
自用唔撚得呀，拎去賣咩屌你老母
手工樂趣你呢d濕鳩都會明丫

咁撚串要人幫你做義工

成頁ifixit調轉嚟post做乜啫你

製造
你咁講係咪工廠都唔拉得

我冇撚試過 唔撚識問樓主唔撚得?
又唔撚係答我問題係度派膠都唔知做乜春
縮返入你老母隻臭閪度啦

個鏡頭好假 邊有咁埋

親戚？叫我送 iPhone 俾佢我即刻屌佢老母啦

好勁

咁你回呢個post為咩

咁有心機都叫呃

支持拎去扼比支那傻鳩.

on9仔

巴打仲有冇畫嘢 我好鐘意你以前畫嗰啲嘢

啱啱上面有條柒頭話樓主犯法, 而家你就叫樓主做柒頭口中既犯法野

成班小學雞公仔麵都未必識煮
偽乜做姐?
拆機件再裝翻埋一齊有幾出奇?

話人無聊on9果班7頭不如又講下你地既與趣有幾咁高尚可撚悲

竟然有人記得

請留意#35

有部舊6仔 唔知可唔可以買條底板救得返呢？

你又好似岩
但做埋呢啲野又同蝗無分別
媽啊, 我好亂啊

借屍還魂 已經唔係果部機

整左幾錢🙈🙈

收皮LA五毛狗又係到偷換概念.

個底iPhone6嚟，點會用唔到

屈毛智障
周街都五毛
學生仲未畢業?

對付班中國畜牲 支那狗 東亞病夫
就緊係要用非常手段啦

搞咁撚多野 一鳩屌柒佢毛都冇咪得

近排我都有兩部舊ipad整
一部整擴容16>64+換電
一部換面觸控+換底殼+換電

Agger...

閣下支那五毛肛本紅, 成個連登都知.

咁都屈毛? 真係當人傻咩? 支蛆死返去支那啦.

去華強買部山寨iPhone X咪算囉

有你呢啲智障
唔怪得香港咁
啲死毒撚特別on9, 買埋啲毒撚到仆街既動漫野
係屋企對住你啲公仔打飛機啦

邊度買料？

淘返黎既野問下有冇獲氣唔撚得?
又唔撚係問你 quote我又唔撚我答我問題
一味派膠都唔撚知你做乜春